如何比差佬查身份證而不失霸氣？

點解比狗查就會失霸氣？

岩岩唔見左 去緊報失

抵身份證嗰啲唔少心跌咗

但係唔好俾差佬掹槍逼你執返

報失紙喺屋企

會直接捉番差館㗎喎

查返佢張證

咁撚惡
拎番碌巨炮對番住佢

比老身佢果陣扮佢整跌，叫佢執返

利申: 試過，佢成隻狗咁

一粒聲都唔出 全程目無表情咁樣望住佢
望到佢心都寒埋

見到差人即刻大叫一聲擰轉身跑走唔好望返轉頭

試過 比差佬一喝就即刻淆咗

全程望住佢笑 笑到佢心都寒埋

lm

你個名

英流利英文對答
最好有British /American accent